邊撚個喺油麻地A出口玩屎呀？？？？？？？？？？？？

好撚臭呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

伯母比我屌到懶屎啊
圖都無 屌你老母

搵唔到廁所

圖定老母

想嘔

樓